(扯甩褲事件)唔好再po圖二次傷害個女義士

要講單野都用返文字就算
唔該大家
好人一世平安

自推

pish

無圖班藍絲同女權撚外國撚彩你有味 你話要犧牲都係咁話 一定要煲大佢

push

絲打已出po表示可以用圖廣傳警賊惡行

天水圍少女想同各位手足報個平安